有無鍾意聽王傑啲歌嘅朋友

不浪漫罪名
幾分傷心幾分痴

好聽到痴線

沒有花 這剎那被破壞嗎

可以笑的話

哭泣聲絕無意義

正啊